有冇人可以解釋下咩係accumulator

呢排睇左本關於fiance書
覺得幾有趣
例如講緊咩係accumulator(累購期權）
雖然係有錢佬遊戲,但學下野都好
係咪即係好似投資者向賣家訂合約
買一隻股票 如果市價高過定價
你就賺到個差價
如果隻股票跌 個市價低過定價
咁就係要用返雙陪錢向賣家接貨

有冇手足可以再解釋下

fiancé未婚夫妻既累積權利？

唔好意思 岩岩打錯字
Finance 先岩

I kill u later

i kill u later

睇絕代商驕

子華個套？

首先要知道 accumulator / decumlator 唔係 option, buyer 唔係有 right to exercise, 係 duty to exercise.

仲有如果輸就幾倍接貨個 term 叫 gearing.

基本上只要個 underlying asset 無 touch 到knock out price, 張 contract 就一路 valid 到 end date

如果係accumulator, buyer 係每個特定日期(可能係每日/每月) 都要以定左的 strike price 去買個 underlying

Eg undelying 係hsbc, strike price 係$80, KO price 係$85, 你每日都要用$80 去買5號仔。

如果收市價>$85, contract terminate
如果$80<收市價<$85, 你就買左便宜貨。
如果收市價<$80, 你會根據 gearing 用$80接倍數的貨。

留名等高手改正

大致上都係咁,regulatory cap左gearing最多2x呢家

其實類似write put options ，不過d terms and condition 都係好辣